一句講哂，360仲當唔當佢係藍店？

如題，自由發揮

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

360仲停留係黃藍？
老實講名創、360、U物物U乜乜
我全部唔會幫襯
幾黃都唔會幫襯

360係福建鄉黑店 北角荃灣打人 又幫狗拉人

無知一問，360做過野洗底？老闆辭咗褔建幫幫主個位未？

人地都唔係藍店...

[black]係黑店啊[/black]

佢招牌都係用藍色
樓豬唔該你自己諗清楚啦

如果係黃店
仲會打入中國市場去比中共揸住自己春袋?

其實care佢藍唔藍做乜

總之我淨係幫襯黃

淨係幫襯黃色經濟圈咪得囉

理性d講句，唔黃又唔一定係藍嘅
福建幫咁多老板會長，其他都無乜比人搞，淨係得佢比人打獲金又係慘d

淨係幫襯759 百佳

佢做左d咩令我地要花時間review佢status?

唔當
因為佢係黑店

淨係幫襯黃色經濟圈

紅店

只去黃圈759 百佳 hktv
其他藍唔藍都唔關我事

專心搞好黃色經濟圈就夠 d錢入番黃店袋

上次公開條cctv片算唔算

幫黑警做野渣

與暴力割蓆

以事論事丫...
首先，我對事件都搵咗少少research，啱聽嘅就聽，預咗俾人話五毛要拉！
我相信香港商人都有好多唔係香港人，誠哥都係祖籍潮州，如果要話大陸人商家就是罪，咁其實再冇討論空間。
而講到大家成日講嘅福建幫，會唔會係一直搞錯咗啲嘢呢，我就一直都查唔到香港三合會中有一個幫會叫“福建幫”，再講丫，佢嗰個係福建同鄉會，而呢啲同鄉會喺香港都有好多呢啲不同嘅同鄉會，有誠哥成立嘅潮州同鄉會，有梅縣同鄉會，而福建同鄉會係其中一個，咁點解唔講下有潮州幫、客家幫？
福建同鄉會入面有二百幾個嘅掛名主席，咁點解淨係要針對林子峰講到話佢係龍頭大哥咁呢？
同鄉會主席當中有香格里格酒店創辦人，而福建人有高調撐警嘅有信和集團主席，
咁點解會要淨係針對住乜聲都冇出，甚至不斷出聲明洗白林子峰360呢？

我會繼續罷買360

罷唔係問題，喺邊買嘢大家都有權利去揀，但問題在於唔好抹黑人地，好似伍淑清抹黑手足咁

我個人同意唔應該再裝修，但360作為大家眼中的「褔建幫」代表，主席人多就唔關佢事，咩都無做就「原諒」，然後新年去掃貨，黃色經濟圈仲洗唔洗玩？我個人立場係罷買。

Btw 行政會議人數都多，點解成日針對葉劉？行政會議人多，係咪「送中」唔關個別成員事？即係個個都唔關事，唔使負責?